<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
    <string name="app_name">StringTranslation</string>
    <string name="nervermind_name">Peu importe les textes anglais pour les débutants.Pourquoi?</string>
    <string name="new_quote">Les citations françaises sont des réflexions lumineuses de la littérature, de la philosophie et de l'identité culturelle, encapsulant la sagesse intemporelle et les vérités universelles.Ils invitent l'exploration dans la riche tapisserie de la pensée et de l'émotion humaines, fournissant des informations profondes sur les complexités de la vie.Que vous cherchiez à découvrir la profondeur philosophique de Descartes ou la beauté lyrique de Hugo, plonger dans les citations françaises promet un voyage de découverte et d'enrichissement.Rejoignez notre classe française en ligne personnalisée pour vous lancer dans cette expérience d'apprentissage transformatrice.Remplissez le formulaire ci-dessous pour planifier une classe française gratuite personnalisée pour vous et commencez votre exploration de la langue et de la culture qui inspirent les esprits depuis des siècles.</string>
    <string name="marilyn">Je suis égoïste, impatient et un peu peu sûr.Je fais des erreurs, je suis hors de contrôle et parfois difficile à manipuler.Mais si vous ne pouvez pas me gérer au pire, alors vous ne me méritez pas à mon meilleur.</string>
    <string name="steve_jobs">Ici \ est aux fous.Les inadaptés.Les rebelles.Les fauteurs de troubles.Les chevilles rondes dans les trous carrés.Ceux qui voient les choses différemment.Ils n'aiment pas les règles.Et ils n'ont aucun respect pour le statu quo.Vous pouvez les citer, en désaccord avec eux, les glorifier ou les diffuser.La seule chose que vous ne pouvez pas faire est de les ignorer.Parce qu'ils changent les choses.Ils poussent la race humaine en avant.Et tandis que certains peuvent les voir comme les fous, nous voyons un génie.Parce que les gens qui sont assez fous pour penser qu'ils peuvent changer le monde sont ceux qui le font.</string>
</resources>